Ahoj Michale, Bydlím v Praze, a taký studuju češtinu každý den odpoledne asi 18:00 hodin pousluhám hudbu. V úterí i. Ve stredu asi 19:00 hodin pisu domácí úkol, obvýkle je lechký. Ve četvrtek vikendu mám volno. V sobotu asi 13:00 hodin jedu na výlet na hrad Karlštejn. V neděli asi 15:00 hodin hraju tenis. tvoje Eva.
